12月忍下手千祈唔好買野，加速攬炒

小弟marketing撚
知道哂咁多區呢半年既情況
老銅生意比上年跌7-9成
尖沙咀跌6-8成
其他地區跌3-5成不等
好多brand靠哂12月條數翻身
不停做緊減價
呢幾日多返大陸客落嚟
想攬炒好撚簡單
就係忍手唔好買嘢

amazon

要買就海外AMAZON

商場舖頭續租通常係3月同9月決定租唔租落去
只要12-2月條數冚家剷就會令到外資唔續租
地產商就會仆街

又要玩和你SHOP

有冇鐳射筆賣？

Amazon

好波

又派成績表

大家堅持

呢幾個月好多sales撚呢一兩個月食老底
不過身邊唔少表示為左香港勒緊褲頭同甘共苦

乘你貴言

推

想買嘢就捐俾星火
幫寶寶買玩具

如果執笠佢地可以轉去做乜野職業？

齊齊儲錢過年啦
有錢消費不如放錢推動後援基金

有乜野好野賣介紹？

裝修/ 清潔

不停跳brand
要跳出去唔難

其實唔會平好多

要買就上網買呀

有冇人答到#7問題？

有咩要買可以blackfriday /cyber Monday 買定

齊歡慶！

尖咀老銅真係春袋黎
之後觀塘 沙田 大埔

堅持

唔慶祝聖誕 唔買垃圾無謂野 幫襯黃店

佢地識條撚做咩

仲有荃灣旺角

尋日見尖咀真係好蕭條，龍門同水門排隊，其他好多舖閂門甚至無人租。

不過360居然敢開。

和你stop

零售同上年比較已跌兩成半

莎莎會結束三十間舖。瑞士錶第一次出口去支那多過香港

尖沙咀條數跌到冚家剷點頂
得返啲本來靠熟客既仲頂得順
個故事真係教訓你靠遊客真係無好下場
Local個啲本來做香港人生意先無咁慘
不過都唔會正數架啦

Push

係Amazon 大出血買到夠了

由執下垃圾 開始做起

正苦食唔住黑警 任佢地亂黎 奸有奸輸

最緊要繼續做嘢
趕返啲蝗返中國

垃圾政府唔撳住班狗呀拿
經濟攬炒啦仆街

靚女可以做我私家雞 $50/hr

網購同留錢和理宵

sales大把有得做

推動多啲人識 斷捨離
變相之後日子自動少人消費
無必要性既野唔好買

slingshot 都有
點運就唔知啦

唔止唔買，要令到支那人都唔落黎買

買amazon la
今日仲未完cyber monday

抆屎都要用手抆少格 買少卷廁紙

好多商場都攞埋商場中間個空地做展銷場
主要擺啲聖誕禮盒 杯 公仔咕𠱸 諗住襯聖誕追返條數

唔好貪平
打死都寄Fedex

12月大家識做啦

集思廣益
細公司要搞交換禮物，想有氣氛，但又唔想亂買嘢，可以點做？
（黃底）

中環IFC仲大撚把香港人買野

唔係要平，係要不消費

咁你有冇好介紹？我唔識貨呢

其實應該唔買嘢定淨係買黃店

Amazon we trust

去幫襯光時 光圈都好好

班無得撈藍屍屌政府先係增強實力

不過有班深藍未必

黃色經濟圈一定搞大佢

咁多人落嚟順便搞吓活動 加速攬炒

相信大家

留個錢和你宵 比光時 光圈同百佳

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

已經一次過喺Amazon買撚晒啲生日聖誕新年禮物
不如直接開個Amazon集運討論區啦

屌我都係喺鴨寮街買
講明先用嚟教書

邊有得同果班白領人士比呀

Ok

我地要助攻 唔可比佢停

我都覺得斷捨離好好
屋企都多左空位，同埋知道曬自己有啲咩，搵野都快左好多

一早全黃店

推呀 草下錢仲好

黃色經濟吖

唔見有喎

yes sir

721 831

12月會減到半價咁濟
上年唔會去到咁癲
我特登開post叫你班撚樣忍手

支持

Push 聖誕新年

黃小店

好提意

taobao

已經用amazon買左一年既野

咁自己區內嘅黃店小店點算

岩 鬼叫你個行業傾斜曬 賺錢賺到傻個陣 唔叫你出下聲

繼續努力

睇下旅遊台先啦，成班諗緊去旅行啦

聖誕節絕不消費
黃店除外

本身都少消費，啱啱都係Black Friday 幫襯Amazon ASOS

唔買野
連鎖好難有黃店
啲staff調黎調去
不過IT一定藍到仆街架啦
下至manager上至膠層 藍撚到呢

冇係香港的店舖買野好耐
除左日用品

一向好少出街鳩嗚
網上購物多
希望可以加速攬炒啦

收到

旅行都咪撚留港消費

呢個真，所以我決定去日本shopping

只會係amazon買野

大把post教,唔好咁懶

支持支持推
反正我一向好少行街買野

一田好多港豬買野

只幫襯黃色手足

聖誕節搞18區商場和你shop

和你shop 只買黃店

每個星期和你shop，塞爆商場，搞到啲強國客唔敢落黎。

想買聖誕禮物有咩黃店可以揀

日用品 有無試過光時

只在黃色經濟圈消費

上次見仲有
你行吓鴨寮街 留意吓右邊
你會見到有一間野又買電筒又買望遠鏡又買雷射筆嘅
就係嗰間啦

下年年關難過大家儲定錢備年

18區和你shop

我想講新城巿多返好多人，多返大陸人

靚女都有骨氣

何況你咁撚窮

Push ahhh

好

Tui

同遊客一齊過一個難忘嘅白色聖誕

冇記錯好似係十字路口好撚多LED燈嗰條路

和你 STOP ?

不如搞返個和你window shopping

屯門Vcity做到甩碌爆曬數因為減價同入冬？

推 罷買

有咩一鋪過襯cyber monday未完上網買曬佢
12月就冇咩都唔好買野啦

唔怕死可以試下買

頂住

聖誕新年又黎

係
港豬忍唔到手

買野都外國買

想買野就去黃店啦
網上買開日本樂天

網購得唔得

唔消費

push

唔係日企咩

琴日大遊行都可以爆數爆到仆街同事都O曬嘴話唔係有遊行架咩屌啊

聖誕 新年 和你STOP

和你shop
和你唱
黃店感謝日

做多啲宣傳啦，成日都唔知原來果日唔買野

係最近又多番支那狗黎

唔割

呢幾日收好多優惠短訊
但一定唔會買
就算公司on9 party被逼交換禮物都係買返黃店
堅持攬炒

9成野轉左外國網購好耐
電器 衫褲 game
其餘得返日用品/藥就hktv

屌佢哋老母
又港豬又離地中產
我間公司好多離地撚幫襯

係black friday買哂

遊完行都可以買嘢嘅
當然大家想攬炒不妨忍吓手

我買左成皮Amazon
baby seat, harddisk, 脱毛機, 電動牙刷 etc

只幫襯黃色經濟圈!!!!!!!!!!

amazon 留返旅行先買

真係忍番1年手 12月同1月 唔消費 整個靚數據比商家

不嬲黃幫趁藍罷買
綠不嬲罷埋

唔好喺香港買野咪得
喺amazon嗰啲買咗幾千

琴日先見north face好生意到要排隊入

我琴日行k11都見到

多番大陸客落黎...
咁要做d野

明知就嚟經濟攬炒仲點會消費，有錢都留黎幫手足

只買黃店

因為做緊vip sale
每年都係咁

大陸佬繼續落嚟,光復條毛?

Amazon okay!!!!

辛苦手足

你玩野

和你shop

淘寶買好過

都唔明D酒店點解仲可以頂得順既

屌 去amazon買好過啦

放TG未係人權法案嘅年審到多開File囉.
記得1201警謊主動襲擊合法遊行人士,要即時同佢開FILE, 唔好等年審嘅時候先嚟搞.年審嘅時候成貨櫃FILE, 睇下佢死唔死.

間野有咩咁巴閉？

一早black friday係外國網站買哂野 香港一蚊都唔買

aeon 先係真日企

一田係新紅雞

有大陸客囉
同埋入面啲staff十個有九個都係藍

而家amazon做咩cyber Monday sales.大家想買野識做啦

唔係要唔買係只買黃呀大家

今年會買過晒 d 衫褲鞋襪
rakuten 同 muji 攪掂

日日都行街唔買得唔得

推！！攬炒持續成功

行完睇落個市旺都唔好，最好人流都大減
最多幫襯下黃店

聖誕月！！！和理shop！！！

係唔係應該話：要儲定啲錢，等炒左既時候用

堅持啊

忍手都唔夠，要再趕走埋啲陸客

p

應該要買就去黃店到買

藍色嗰邊就由佢冚家剷

推 頂住啊

正啊

和你shop
黑魔法準備

堅持中

GOOD 721.831.101

牙膏都amazon買

頂撚住唔好買

7-9成？唔好tum我喎

買iHerb 做孝子

咁你覺得D酒店/賓館仲可以捱到幾耐？

無tum你
有staff同我講佢10-11成個月未講過煲冬瓜
佢返老銅

日用品支持下wiki 好喎，話晒佢都有去暴大。
其它就all in Amazon

去實體店試，返網店買！

今年唔買聖誕禮物

禾要文具 讀書寫字

要買就上外國網買啦

出街買又要驚比狗鳩拉
又要驚商場放狗入，又無車返屋企喎

Amazon !!!

不嬲唔買

聖誕食營多

只要令到呢啲地區攬炒已經成功一半
老銅 中環 旺角 觀塘 沙田 大埔 屯門

amazon
black friday好扺

堅持到底

買爆佢 上amazon

要買買海外野

保安大把15000

尤其是一田
減少少價就瘋狂買

10月零售額按年大跌24.3%，是有紀錄以來最大的單月按年跌幅

12 月要再多d

我都係忍唔住手

去black Friday cyber Monday 掃平黃店都唔撚益腥港藍店

推忍手

買都去外國買，旺角個班 食自己啦

忍唔到手啊 已經買左好多
不過全部係amazon買

曱甴平

唔係唔消費，係外國消費

不在港消費

攬炒加油

和你shop美帝貨品

經濟攬炒
淨係商場大合唱都已經淆哂底啦班商戶
陣間又幾十隻速龍衝入黎

要買就海外Amazon

黃店要支持

其他盡量不幫襯

淨幫襯黃店

除黃店外，12月拒絕所有消費，要shopping就海外Amazon

大埔一田呢邊大減價 真係少左好多大陸人黎

最好玩到聖誕之前同期間林奠要好似之前咁早收地鐵 商場唔開門

罷買

白領購買力都唔差其實

講個殘酷事實你知
大合唱影響不大 舖頭唔會落閂
真正有影響係黨鐵早收逼到佢地跟住早收
班商戶咪屌哂老母

有，狗用嗰隻都有

最好聖誕前又裝修下黨鐵，攬炒在望

online shopping 外國網得唔得

節儉是美德

中環成日見到黑卡
圓方都係

忍！聖誕節咪再買禮物！

我旺角區阿大
阿大幾個月跌5成 唔夠力 要跌夠8成
零售撚表示歡迎欖炒 反正有數唔閪分比前線
一齊搞死零售先做到欖炒香港吖明唔明 香港靠零售嫁碼

黨鐵唔停，攬炒實唔成功

Retail大把唔同嘅嘢做啦 只係賺少咗 唔會話餓死 而且宜家香港係全部人共同承擔 我唔會因為賺少咗或者裁員而怪責呢場社運 我只求大家平安

網上肺物啦
非淘寶
出街食飯有冇問題?

黨鐵講緊恢復正常服務wor
又要準備做野

罷買係基本盤，再加埋和你shop

聖誕除夕攬炒在望

好似日本咁 用高壓花灑射屎眼 廁紙都唔洗

amazon有得寄香港既咩………………??

買親野都係外國網買

捐星火

食黃店？

射俾美國佬同射俾港共既分別

係咪朗豪坊
小弟同時表示歡迎攬炒
租又係咁加 條數又一年比一年大
生意年頭已經唔好
屌你老母地產佬

全世界online shopping

你睇下一田幾多港豬
下星期黎明加油

消費：
建立黃金網上購物平台
搞黃色foodpanda!!

賺錢：
去幫藍絲打工，搵哂佢地d錢

［長文］要壯大黃色經濟圈，我地要改變下思維 - 黃店要做藍絲生意，黃絲要入藍企打工，「去藍企搶錢養黃圈」

周大叔吖………………好數個陣唔見比多d比你
無生意個陣又呢樣又個樣 管理又濕鳩 請個區經日日返黎訓教

其實本身後生仔都係上網買野架啦

係
要裝修黨鐵
最多啲on9藍絲客問到射鳩哂班狗臥底到
反正點解釋佢地唔撚會明

一齊儲錢

有咩去旅行買 就係唔在香港買

周大叔真係出哂名19
早走早著

Amazon la

講埋俾你地知
Tiffany係淺藍

唔係特登唔消費，而係一日有警暴，一日都冇心情消費

1月都要停消費

我朋友係波鞋街賣鞋, 話對比上一年同期少左50%以上。
上年11月個人業績5X萬, 今年11月只係做到19萬(有幾日罷左工)。

Push!!

另外唔該大家follow求驗傳媒:

岩呀
海外買
唔喺香港買

商場根本唔諗住同你共富貴㗎啦 加上啲仆街公司為咗減低成本都係set高3-5%Target(對比上年) 等你哋前線過唔到Target 分少啲錢俾你 你過到咪算你好彩咁解啫 佢哋商家佬無輸

黑卡個啲活係平行時空
我地個個話要攬炒
佢哋就一張單皮幾野

推呀喂

要逢weekend旺區遊行下
唔係D港豬又會走哂出來買野

冬至做冬唔好買啲咩鮑參翅肚做餸，求其打個邊爐或者bbq算數

係
所以攬炒啦仆街

Up

Amazon買左好多野返黎

幾皮都有啦
離撚哂地 同我講佢聽日要返加拿大呀英國呀點點點
班後生仲有冇搞事
心諗食屎啦屌你 走左唔好返黎呀

完全零消費

唔撚買啦
利申:今日出街忍唔到手買左啲嘢返屋企

20-30/12 先係戲玉

U記條隊就黎排到出門口 一田都係

我喺US Amazon狂掃貨

Amazon 買

之前有人買彈珠
曱甴扮送貨
放蛇拉咗

咪撚買呀屌你

幫襯黃店 Amazon

呢幾日，剛出糧，我買左隻sony籃芽耳機，book了酒店聖誕buffet，買了電話俾老婆做聖誕禮物，仲買左幾件衫過節

你叫我零消費？點忍？！

知道

推呀
經濟戰係主線之一嚟

收到風啲商店覺得氣氛緩和咗準備將啲暫緩咗嘅project重推

gap 做梗半價
新城市間鋪人多到仆街

只買amazon

hk零售

買光時禮物卡
由光時出世開始，我買生日禮物只買光時禮物卡
又唔洗送啲唔等洗野 又環保 又有意義

遲啲減得仲勁你仲難忍呀
爭氣少少 用amazon

一田呢幾日做優惠，條隊排到出面

光時/星光禮物卡

見到啦
裝修黨鐵真係最有效最直接方法
好過19黎明行動

五大訴求海報

amazon hktvmall 光時

Black Friday 買到破產咁濟

I am ready 乜尻都唔買

唔買嘢！

共建黃色經濟圈

儲埋啲錢一次過去日本旅行個陣係outlet瘋狂大購物香港不了

通縮降臨

本身都已經冇錢買野

呢幾日條街多返人買嘢
舖頭生意好咗
想攬炒要努力和你shop

同黎明行動一樣，叫人唔做好L難，唔畀人做都仲係主菜。
今年既聖誕節大家要狂歡，但更重要係要平安返屋企
雙綫發展啊，手足

大家忍下手，忍唔住就上Amazon 或集運啦

乜7都唔買

班支那種唔黎香港買野，就要用支那假野嫁啦，死都衝黎買。而且支共實想用自由行黎頂返起香港經濟，等班商家同藍絲覺得有支共幫手，搞亂香港嘅都仲係你班黑衣人。
支共出錢請人黎自由行，5毛行一轉，正。

留錢網上/旅行至買
香港只幫襯黃店解決食同日用品

Wow

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

Black Friday 已經買過夠
係香港只撐黃店
藍店收皮啦

三月我要見到專做支那狗既brand收皮

我上唔到支國了

我要見到老銅尖嘴跌到冚家剷

Black friday買哂野lu🥰🥰

買哂啦。。。 Black Friday 網購

冇幫襯過

屌，係幫襯黃店啊，屌黃色經濟圈啊

邊到有裝賣
要過聖誕節

幾個月定一兩個月？

黃色經濟圈 幫襯黃店

呢一兩個月先岩

推推推

海港城等緊大家

一免運就買咗2000蚊雜物

唔洗出街左搵右搵 又唔怕買到qc差嘅嘢同a貨

月尾要食二手飯了

大手大手買
Amazon直送

黃店呢

購物狂表示忍得好辛苦

Online shopping
外國網

未呀

忍手等攬炒

唔明樓上做咩吹奏amazon, 又話搞黃色經濟圈 笑撚死

有咁多手足比人打到骨折、頸椎移位、爆肝、爆腎同爆頭

有咁多手足比人打死再被自殺

有咁多手足比人強姦、雞姦同輪姦再滅口

陳彦霖兩星期唔夠就比人火化，阿媽都唔確定係咪死左

周梓樂點死都未知

忍下手好難？

31/12尖沙咀碼頭倒數，你地估會唔會清場

一齊買佢老母

link

最佳聖誕禮物： 光時gift card

一田多人到hihi

索性連集合都唔俾, 除夕尖沙咀取消行人專區, 攬炒成功

因為amazon唔會影響到香港經濟
但係你去連鎖店買會

黃店慘變condom

黃店幫唔幫襯得真黃黃到仆街嘅
唔係餐廳

蝗改不了痾屎

Pish

幫襯黃店

黃店咪幫襯囉
連鎖就唔好啦

買Amazon

警告你地，唔好搞到工展會開唔到 14號-31號

我要入去買野

放心唔係連鎖
個人店嚟

連鎖有冇中立甚至淺藍？
黃就預左無嫁啦

認同，莫講零售，香港好多公司都係靠一個聖誕新年頂足半年開支
黎緊呢兩三個月會係真正攬炒時間
好多生意條水一斷，一回唔到籠就會被迫執粒

有錢淨我都捐左佢la
並且冇心情慶祝

會買嘢 不過黃店同amazon

九龍灣間北面排哂長龍

唔買野同時令其他人都買唔到野先係雙重攬炒

唔撚買嘢 唔撚消費 攬炒啦仆你個街

或者爭係幫黃店

小朋友讀國際學校，識好多黎左香港十幾廿年嘅外國家庭
有個本身開左十幾間餐廳，依家起碼縮一半都唔止
有個做電腦系統嘅，前線零售都仆晒街，仲何來會有後面嘅電腦系統生意做呢?

免運費後已買了3轉
仲有兩轉日本樂天

零售數據反映一切都攬炒緊

啱啱嗰個星期五六銅鑼灣勁多人買嘢
心諗係咪過咗區選就當革命勝利

交換口罩濾餅泳鏡囉
走去買淘寶pepe/人血印字tee
咪又係唔等使

推 一係要買就買黃色經濟圈嘅商戶

連鎖你點定義先
睇佢有冇份罷工定管理層政治取向定係客路顏色
有幾個brand因為罷工人數太多要全線關門一天
絕大部分都係中立架啦
黃唔可以話無
但係好難proof到 所以根本填唔到黃色經濟圈張form
因為分店唔可以貼文宣出去 會俾商場啲人屌

上外國網買
已經好少香港買衫除咗basic 嘢可以去U 記

成個thanksgiving & black Friday 喺美國網購哂啲衫褲鞋襪玩到新年著都仲得！

啱口一女竹十

啱呀，攬炒

直接打名就揾到

日本樂天，amazon 大把野買 款又齊又多size 冇必要出街買野

Amazon please

知啦

我個間公司都要我放無薪假

自己DIY, 發揮会創意。

間接換美金

外面個市真係淡左好多
見d job offer都知幾大鑊
利申developer

推！！！

忍手唔買野好難，連鎖暫時幫襯最多就係泰國果間小形百貨

推動外國經濟圈

你送支俾我好唔好？

推
支持

毒撚本身就唔會點買野
加速攬炒

冇得智能櫃自己攞貨咩

但黃色經濟圈唔好停！！！！！！！

pish

趕走大陸狗已經成功一半，重點招呼沙田尖咀銅記，得閒補個卜水，光復香港在望

俾條LINK睇下

你唔買？我放客落黎

淨係我地忍夠唔夠
洗唔洗鳩嗚團

（區議員做野，五大訴求不是口號，要方案）幻想政府會幫你制定５大訴求方案嗎？—撤銷被捕示威者控罪

之前個社會太依賴支那人，根本唔健康

Feel到啦
中共好明顯放左啲大陸狗落嚟托市
上個月幾撚清靜

屌那星，革命進行左幾多月?偽中立，底深藍

保安15000以上通常要捱十二碼，如果再加上要捱夜，唔係人人可以

black friday緊係網購
安坐家中都噴咗幾千

你估佢地今年仲有冇花紅？

大快活同阿信屋係我自己底線 但都唔係幫襯好多了
私人黃店永遠第一

我呢度指既中立係0討論政治
唔做任何表態

所以咪衍生太多金行/藥房/找換店囉

唐記/鴻福堂你又點睇？

雨傘果時都試過啦

[行動POST]擔心Tear Gas毒氣嘅手足，12月6號愛丁堡有「吸吸」可危集會，同我入黎推爆佢

係zarola買得唔得?

勿忘仲有荃灣旺角

有咩分別？

zarola係連鎖店

sor ok 唔買

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

有錢就捐比手足/買gear/幫手足
真係要買就網上買外國貨

承

今年無聖誕!

join

啲食肆酒吧餓咗咁耐本來諗住靠halloween賺返次襟返條數，點知俾班狗搞鍋咗
依家連聖誕新年都無撚埋

係外國網到買

In 攬炒 we trust

唔好買野！

全部可以入貨嘅全部買amazon/ASOS
其他日用品只買誠哥
其他? byebye

已經用amazon買定朋友生日禮物

好呀

Black friday 買夠晒啦

要買就amazon

寧願比埋運費都唔係度買

忍住呀

大家加油

不如講下本土黃色小店

11月已開始無買非必需品

同埋香港係咪要亂啲，咁大陸人咪唔敢落黎lor

忍忍忍忍忍

阻中國人嚟 一定要

果個手足好似係海關知入面係丫叉
再通知狗黎做野

好多大牌減價
已經好多人本地人購物
要置頂

落單狗

聖誕點都要買火雞醫肚
邊間好食

有手足架，積下口德

港女表示：買化妝品化妝品都係上網買，人地聖誕sale完又sale，仲要送到上屋企，唔online買真係on9

最新政府風向: 聖誕新年唔可以亂，要救零售

忍

大家睇落好興奮 小弟接觸過零售業
唔係想潑大家冷水 不過大家最期待攬炒既情況九成都唔會發生

今次運動最受影響嘅店舖, 都係係遊客區做生意, 並相對high end同連鎖嘅店舖, 而且我相信中国人佔左大部分既sales

但係好可惜嘅係呢堆商户九成係外地都有分店(包括中国)
當啲中国人唔落黎, 佢地會留返係上邊. 繼續幫襯呢堆鋪頭

再者, 就算香港經濟真係仆街, 呢班人都大把資源去移民, 走佬
所以呢堆鋪頭嘅老闆, 班上晒岸高層跟本就難以被攬炒

好 咁對咩人最大影響? 無錯 就係班中低層食屎
呢班人嘅數量甚多 我直接apply最新鮮同最大公信力嘅民調: 區議會

係呢個調查入邊 黃藍比大約6比4 簡單D 唔剔走班未返工嘅大學生同唔撚洗做嘅廢老
即係話, 係最受影響嘅中低層員工入邊 黃絲都係佔大多數

簡單而言, 呢個所謂攬炒行動炒得最勁嘅 係班黃絲
都唔計班仆街藍絲高層九成拎班黃絲黎開刀先
大家除左對呢班比人炒左嘅黃絲講聲辛苦晒,頂住
你地仲會做到D咩去幫佢地? 幫佢地租樓供樓? 包佢地衣食住行?

好 要真正攬炒嘅其實正正就係攬炒巴做緊嘅野 要班賣港最大得益者走唔到資 移唔到民

另外 我都好同意自由行係某啲情況下 係好撚擾民 例如係住宅區過多嘅藥房同水貨客(上水,元朗) 係住宅區做團餐搞到D旅遊巴阻撚住晒(土瓜灣)

但係係一啲遊客區(例如尖沙咀), 做遊客生意係好正路嘅事
同埋單靠本地市場係難以發展, 好多時只係停濟不前(台灣)
而遊客生意的確係幫到一個地方/國家發展(冰島)

之前杜文澤(好似係 記錯麻煩指正我)咁講 我地唔單止要唔投比保皇黨
仲要一路鬧佢 一路拎晒佢啲資源 拎晒佢啲蛇齋餅粽
一樣道理 我地要賺撚晒中国班仆街啲錢 但係之後消費一蚊都唔好比佢地 唔撚好淘寶, 啲ig shop格仔鋪都唔好賣淘寶貨

計埋運費都平過香港買

星期6日繼續出黎 等班大陸狗見人多就驚到仆街 加速攬炒

咪玩啦
就算無呢場運動班大陸狗都已經越黎越無錢
仲話賺 笑撚到我
而家連老銅尖嘴都要留返熟客頂住
你訓撚左幾耐呀

一齊加油

SORRY

係Amazon買野買貴左少少
但唔知點解今次無咩dump心口嘅感覺

多左好多大陸閪

唔講仲以為你一係做開大陸狗生意
一係就思想仲停留係前年
零售撚都知而家班大陸狗根本無錢

大家當日會唔會出嚟？不過預左可能重兵大圍捕

尖咀嗰間水門唔係藍架咩

360我諗佢現在開得一個鐘得一個鐘

除左食飯坐巴士 好耐無買野了

push my ass

大牌子做Christmas sale好多香港人已經忍唔到手

所以我要開POST講定打預防針

龍門算唔算連鎖？

收皮啦
你係咪驚呀

除咗反斗城同買餸，呢一年買嘅嘢全部都係外國網購

趕返走啲蝗先最實際
近排又多返

成日話罷去香港都仲有二百幾萬支那人次

唔好話我話

bob叔都講過 當中国十億人 一人比一蚊你都十億
香港所有人比足100蚊你 都係8億左右

Gap全場半價中

利申無買

金鋪名牌個D真係收皮啦
但係藥房SASA個D生活化妝用品店不停開分店幫支那狗走水貨
因為場運動依家一間接一間收皮

忍緊手，好想買褲
屋企啲長褲扔撚晒

其實你係世界各地都係會見到名店
倫敦有 紐約有 LA有 東京有

太多大陸人開始黎番香港

係藍
唔明點解會賣廣告

只幫襯美帝

Gu特價

黃店？
剩係幫襯自己友

你既攬炒概念錯撚曬

聖誕新年忍手呀大家！
想食/買就黃店好喇
嚟緊有和你宵

唔知你係咪真係做過零售
名店有分地區
亞太區總部好多係SET左係香港

係呀係呀
香港超多DFS ISA
平時都唔見有人入去
都係D支那團一車一車或者自由行
或者我井底之蛙啦

Gchi

邊到有減價？啲聖誕set價錢同上年一撚樣

佢係接觸過炸
根本佢就唔撚明

有朋友做名台包薪喎 個個月唔洗做都有四 五皮入袋

幫黃店買ok?

我嘅意思係名店存在其實係一樣好普遍嘅事

反而最影響民生生活嘅係嗰堆做水貨客嘅藥房, 莎莎

好心就坐少陣OFFICE得閒落舖望下
你入去舖頭問D STAFF多唔多做大陸人生意
十個有九個都會答你做開本地客

amazon ebay

都係嗰句 遊客區做遊客好平常

其實，最後會唔會飲食比零售更快收皮
飲食要揾真黃店 或者屋企煮難度低好多

真係講黎哂氣
好明顯你活左係平行世界
同你講大陸閪已經無錢多左本地客死唔信邪

班蝗真係好撚垃圾
一有機會就死落黎
好撚煩

過完年又提大家儲錢留返復活節
去到復活節又提人儲錢暑假先玩

up

咁你有冇問係遊客區嘅鋪頭
而家多左本地生意同損失左嘅遊客生意分別係幾多?

多左唔等於可以取代到

生意額少咗三成。
不過香港冇咗就冇咗，我做少一水又點話。

尖沙咀和理賀聖誕，和理睇燈飾， 倒數和理睇煙花

不過真心問 想買AirPods Pro 點算好

睬你都傻，日日食黃店買黃野

你係咪搞笑
一間舖唔係睇個客係本地定外地客呢D19野囉好無
你呢個乜野搞笑問題黎
一間舖永遠都係睇大數做人 遊客區跌得好慘就梗架啦
你接觸過唔等於係最UPDATE好無
名店開緊刀諗住唔續租洗唔洗同你講埋

我有fd係尖沙咀做化妝品sales都話人工冇左7-8成
但都keep住同佢d同事買物資出去比手足

文具,飯券

如果淨係靠本地客就得
咁堆名店就唔洗開刀同考慮唔續租

仲有我上邊都粗略計過名店開刀同唔續租
最受影響係入邊班黃絲

上邊都有巴打講緊要咬老底 我都識黃絲而家一日淨係食兩餐白飯

黎一個真聖誕節

咬老底已經預左
但係你講到要賺哂大陸人錢就好撚ON9
你一開始連攬炒呢個CONCEPT都搞錯哂

搵埋代購

唔洗覆佢啦
曬鳩氣

tui

我想指出你地講呢種攬炒
係要班做零售嘅黃絲做爛頭卒, 仆街先 但係對真正賣港賊係冇咩用
咁只係自炒

我個人更prefer攬炒巴嘅方向
要班賣港嘅仆街走唔到 經濟攬炒先有意義

你到底知唔知經濟攬炒意義係邊
警告你咪拎前線做擋箭牌

多謝提醒

買野
不了

Black friday買左唔少
唯獨是係攬炒唔到快遞業

毒撚今日用amazon買左手銀同銀包 ，但衫真係唔得，因為唔知鬼佬碼，cutting/materials唔同效果差好遠，所以唯有門市買左件AEO+uniqlo

美國今日仲做cyber monday
日本賣緊福袋
再搵間黃集運送到公司地址
香港消費？收皮啦

又一城重未定到幾時重開。

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

關左幾耐

black friday

1112 燒聖誕🎄到依家。

應該

支持黃店

1月頭

太太做嘢嘅公司係又一城有分店。管理公司非正式透露謂怕俾人執多劑，所以唔敢咁快開。

不如諗方法等班蝗蟲唔好再落黎好過

其實我地又唔係想名店成個brand收皮，只係想香港啲租回落返同埋target返本地客，你明唔明

黃店呢?

黃色經濟圈呢

【戰略】再唔改變，好快會有第二次 POLY！！

我會支持黃店

push!

只係我哋忍手唔足夠

要搞多啲抗爭活動，令少啲遊客嚟香港消費

AMAZON

和你Shop幾時再搞呀？

唔買野儲下錢 出糧換美金

行下U記睇下咩料先啦，成班講就叻

我都斷捨離左幾個月，丢左好多儲左好多年嘅垃圾，之後啲衫就一季都冇著過就拎上網賣，賣唔出就拎去回收。

係美國網買野寄翻香港

同黃個間招牌唔同色 啲人成日去錯

12月賣唔出
1,2月就會大平賣

好多free rider 連忍下手唔買嘢都唔肯

好耐冇係香港買過野

大家一齊頂住！

Black Friday 上網買野仲平

全民black Friday

買amazon買代購買黃店都唔好去商場

職員半價code

聖誕個幾日連續旺區開花 搞完唔留即散水 全部舖唔係開 諗起都興奮

推！真係想買嘢就幫襯黃店！

儲哂所有錢 一樣都唔買！！！
除咗黃店

不嬲買衫都係喺zalora買 又平又多折

Roger that

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

有無文宣可以派街？全民12月儲錢大計

手

攬炒埋聖誕
聖誕快樂

黃鋪會唔會炒埋一份？

岩

一定要搞18區商場和你shop!!!!

SOR 只係慢

依幾日係外國消費左三千幾蚊
有排都唔洗買野

與其自己人唔買野
不如針對口岸交通

仲有聖誕開花！

支持
香港人真係太多物資, 平時買太多唔太急切需要既野
一號召捐衫一車車幾十個紅白藍

ONLINE買, 買美森

一齊叫埋你親戚朋友 勒緊褲頭仲有愛國老友記小心理財

連通勝都話下年經濟唔掂你仲敢聖誕消費？

Push.

忍下呀

依排已經多返，一車車大陸人全面進場，空氣都臭咗

沙田友忍手忍得好辛苦
行過新城市人均一袋袋

示威業
全職火魔

光

時

幫藍絲老世hea9份工
歡迎手足經過我間鋪繼續屌啲product
唔好踩手足我

100幾usd

搞多D活動

唔行街頂住啲位啲支那閪會係咁買

721 831 101 1111

多d發夢
佢地就唔敢落黎喇

12月主力和你shop

——————
12.8 維園見

Christmas sales

唔係唔買，而係主力幫襯黃店

明白
即係黃同藍都唔幫襯

但無可避免地益咗順豐(SF)，香港←→非大陸嘅courier 服務，實際上已被壟斷……

利申: Amazon 粉巴

推到忍到手

發現掃貨點嘅支那閪，大多好驚全身黑嘅黑人(黑帽黑衫黑褲黑鞋黑超黑袋)，已實驗證明。
不過小心反串popo

已經係amazon 到買到無血了

[整合] – 發夢你要知道的十件事

雖然我唔係sales，但我都願意同手足同甘共苦

在港0消費，smart

Black Friday 我買左三個月人工

素材

我會淨係買黃店

剛剛先買左400 columbia，300蚊hollister，250蚊timberland，250蚊amazon，200 under armour，100 adidas

美金啊～ 要感恩美國，而家產已破

自7月起1蚊港幣都冇用過黎買服裝同睇戲唱k。

down

＃請手動轉

大家要大力懲罰自己

聖誕新年零消費！

我唔會買任何用聖誕新年概念來包裝的商品同服務！

聖誕新年從來都唔應該係咁商業化的日子！
我唔會為佢地用多一分一毫！

唔買

去黃店買

{128文宣} 全港最大型既線上文宣再一次正式上線

轉哂去海外，逼自己唔駛錢

tuiiiiiiii

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

黃店或社企
黃店好易搵啦，去搵下啲ig shop 咩乾花呀、精品呀、布藝呀，畀啲心機碌落少少，睇吓間ig shop反送中有無罷巿、有無表態，自己判斷啦。(我自己就有priority 嘅，長期講，長期教育自己啲客就最優先幫襯，其次係每次罷巿都打長文，真誠分享自己罷巿原因，再其次係只罷巿)
社企/民間組織我就推介土作坊、天經地義生活館，仲有一個女工做布藝嘅團體，醒唔起叫咩名